朦著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕

Wo ah wo ah ah ah 留在地殼頭上
好有feel有冇巴打可以整mv 改埋詞都得

自推